有波有腳咁羅

得個有字

無樣

咪就係得個有字囉
你夠有眼耳口鼻啦 不過唔靚 咁解

好細

CLS點影架，好得人驚